政府/ 中共係咪真心以為有大台?!

示威者 不停 不停地強調係冇大台
佢好似真心以為有
搞黃之鋒，陳浩天， 岑子傑等等
係咪真係咁弱智

我覺得佢跟本唔知可以點做，咪乜都做

唉無左大台唔知點算好

本來沒有大台, 大台就活在我們心入面

831 901更加要行街

區塊鏈式示威去中心化

外國勢力呀

班官同popo都係只識聽order做野既人，邊可能明白人有個人意志

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

拉人證明自己做左野渣
依家跟本港共同中共各懷鬼胎

大台就係支共
無支共點號召到咁多人反共？

因為佢地套old sea food 思維應為每一個抗爭都會有人係背後指示
佢哋唔信香港人係咁聰明

屈你有大台

冇咪打壓到你有 如果唔係點同大陸仔交代?話香港8成人反共啊

其實大台就是政府, 柒婆, 警鄉黑!!!
捉晒呢班人就冇人會出黎示威

佢地依家係亂石投醫
之前有風 最遲9月中就要搞好
70歲大壽 爆大型騷亂 係極難看

又傳緊急法
拉人，打人
加大搜捕

拉代表性人物，迫和理非唔出，然後勇武唔夠人，拉到無曬勇武為止，我估係咁嘅策略

捉啲有代表性

放長雙眼睇10.1

佢係知無大台，但佢唔可以唔做野，所以鳩拉。
人人是大台